窩打老道果邊咩事

好塞啲車卡死哂郁唔到

塞緊🤦🏻‍♂️

有rb定炒左車

全港都塞車

大量狗出沒